{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012055",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492148",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한아름본토왕족발보쌈"
    },
    "text": "ハンアルム本土王豚足ポッサム (한아름본토왕족발보쌈)\\n\n京畿道安山市常緑区沙洞1470-4\\n\n韓食-豚足/ポッサム , 10:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 20席 , 100%国産材料だけを厳選し、社長が毎日直接茹でて調理をしているところとして有名な「ハンアルム本土ワンチョッパルポッサム」は、小腹の中を癒してくれる食べ物として知られている。 ここは特別な秘法はないが、味だけにすべての真心を投資するため秘法と言える。 ボリュームたっぷりの量とともに深くて淡泊な味を披露する「ハンアルム本土ワンチョッパルポッサム」は、一度味わった人たちが再び訪れるという。 味、清潔、迅速な配達とともに、社長の真心を込めて準備される「ハンアルム本土ワンチョッパルポッサム」を今、小腹が空いた時に考えてみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムの場所はどこですか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは京畿道安山市常緑区沙洞1470-4にあります。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは何を提供していますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは豚足とポッサムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムの営業時間は10:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは何席ありますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムには20席あります。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムはどのような料理が有名ですか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムの豚足とポッサムが有名です。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムはどんな材料を使用していますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは100%国産材料だけを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムはどのような味ですか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは深くて淡泊な味を披露します。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムはどうやって準備されていますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは社長が毎日直接茹でて調理をしています。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは人気がありますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは一度味わった人たちが再び訪れるほど人気があります。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは清潔ですか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは清潔な環境で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハンアルム本土王豚足ポッサムは配達もしていますか？",
            "answer": "ハンアルム本土王豚足ポッサムでは迅速な配達も行っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 470
    }
}